川普確診後信心爆棚？ 拜登：再一個月就能叫妻子第一夫人

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普確診武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19），為即將到來的11月總統大選投下震撼彈，代表民主黨參選的拜登（Joe Biden）曾在美東時間2日在推特表示他將成為美國總統，而稍早又推文聲稱再過一個月就能叫妻子吉兒（Jill Biden）「第一夫人」了。

拜登稍早在推特推文中宣稱：「再過一個月我們就能叫拜登夫人『第一夫人』了。」並強調，目前美國正面臨著前所未有的危機。 但是他知道，美國人民有能力克服他們。

.....

拜登一定會好似希拉莉咁，贏到開巷

贏登，連登全體G 持拜登當選

最後的自戀

佢會唔會太有自信
都未選就講到自己贏硬咁

登登

拜登sure win

呢d時候仲走出黎抽水

死到臨頭都唔知

嬴咗選民人都數，輸咗選舉人票

連燈仔好心出少句聲啦，燈到傻普中埋招都未心息

懷疑佢幫特朗普助選

等bin C

He wanna change his "weak" image

敗登
敗登
敗登

東施效顰

拜燈 拜燈 滿載歡欣

第一幼幼
可否寫落CV

最人做忌太有

留名睇有連登仔話樓主唔識英文# 翻譯錯誤

會唔會有第一女童?

拍定手先？

Trump而家做緊白老鼠試藥物
成功的話......China Joe 你會做緊啲乜

拜登贏硬

我係中間選民就唔撚投佢
完全唔知做乜鳩，講笑又唔好笑

侵講咁多嘢有一句好啱
條友做47年都做唔好，有乜面目選總統

By 9upping?

講9up又唔夠侵
講靚speech又唔夠Obama
講1999又唔夠Bush

無賣點唔好出嚟舞啦

等睇輸個陣點柒出國際

諗起李眉蓁

呢個種第一夫人得唔得

一個月？都未上任

燈自己好咩

咁佢輸左係咪要送老婆俾侵

好一個拜「燈」

驕兵必敗

其實係唔係拜登打咗嘢再入去播毒
明明咳到仆晒街咁
但係話自己無事

名正言順玩幻幻 登登又贏

變左1.5th lady

講多啲，突出中共醜陋

死廢老落井下石

連登全體仝人支持拜登

Economist科學調查都估拜登有八成機會贏
trump粉仲咁口硬

想玩

就係太有自信

其實佢想叫自己孫女做第一夫人

自己攞架嚟丟

賣點：唔係 Trump

條友咁撚得戚到時就知驚
隨時Trump 詐病整合緊佢啲黑材料
好過準備辯論要講咩，好曬時間
到時一係爆大鑊，一係自己退選

咁有信心？
佢有份搞trump架？

FIRST LOLI

黑暗兵法

我師父都睇好佢

拜登連登都叫阿登
同姓三分親
實支持架

老人痴呆!

拜仁同拜登都姓拜
同姓三分親
好難唔贏

希望同高雄市長國民黨個候選人一樣啦

事實！一樣贏盡CNN最愛

我正式宣布，拜登已經夠票喇

各位可以將啲票分俾Trump，等佢唔駛輸得咁難睇

1999 都係賣點?

我就係知你sure win

改名叫總統候選人夫人咪得囉

又未痴呆得曬有夢想

洗乜詐病，話自然痊癒咪得。

第一孫女

一個月後老婆嫁比侵？

選情越來越樂觀

我登

拜登總統你好

屌。通常咁撚有自信最後都會仆直

冇啦

韓國瑜

登登登登~~~~~~~~~

呢個真 如果比連登幫美國選總統
美國一早統治宇宙

張相咩嚟 有無巴打解釋吓

佢再咁講啲選民遲早討厭佢
我唔覺得佢對手中武肺有咩咁值得抽水

Biden 加油

咁似杜威個個笑話？

登登看天下

燈爺爺

睇民調真係贏硬咁喎
負面D睇就算china joe贏左奶共都好
都要信共和黨仲有一日會come back打經濟戰架啦
唔通真係香港人自己武力革命咩

拜登已贏

牙joe: 民意已經逆轉喇！

美國人民有能力克服咁政府呢？
同支那成日講14億人做後盾一樣